hkbn 私樓續約

本身$178/月 1000m,,
家下話208 送濕9 mytvsuper
想問有無人成功原價續約

pish

同佢講 人地個個mytvbsuper唔洗錢你逼鳩我比多d?咁我轉算

利申岩岩續左 拖左佢兩個月唔續佢冇加我錢直送mytvsuper

通常都唔會原價架啦 , 睇轉台啦

5 1 4 8 8 2 7 8